有冇去過殘廁曳曳

好耐之前同女朋友試過幾次，剩打J
想知多唔多人會咁做
分享下
非gay po

有
冇

有冇人試過比人撞破

無幫佢打返？

唔歡迎gay佬

痾落地算唔算曳

痾咩先

正評完講下經驗啦

四間大學的廁所都試過，搞到起屋企搞無feel射唔出

成日驚有人撞破所以趕住完事

帶定套帶預謀咁去？

*有預謀

有次同sp 喺u 自修室溫溫下書
叫佢去殘廁等我前後腳入去
佢含左冇耐就對住塊鏡插佢
一路插一路拍片
重要打佢攞柚
果陣出面重要好靜
最尾口爆左佢

冇片點討論

啪一聲打囉油，出面應該好應聲

往事只能回味！

最後有無一齊射？

佢有睇連登就廢時擺啦況且冇乜特別
果陣聽到有人行過但又冇門聲
驚有人裝所以冇再打

好撚污糟

自己打j計唔計

污穢都仆街
睇av日本果d就乾淨姐

忍唔住就黎架啦

小心中aids

夜晚係殘厠扑無耐，就有個清潔阿姐敲門
唯有叫女友扮唔舒服啱啱嘔完

試過打丁咋
條女話廁所太污糟唔俾我入
但果次係我射得最勁既一次

每個好男人都應該隨身帶定
我就通常銀包1個（特發用例如LKF）、背囊3個

試過2次被敲門，但咁先夠刺激

試過同ex搞完走個陣比人用掃把封撚住左個門口
好彩個日仲有common fd一齊出去 打電話叫救命

淨打丁咋

有無人中學試過

搞野折墮到要同d屎尿屁一齊搞
俾少少錢開房舒舒服服咁搞唔得咩

抵撚死

試過搞完，點知門口有記者，仲有camera man，正 pk。

仲要係又一城，呢D 高級地方來架！

正Hi Hi，上曬頭條。

同ex成日係U既殘廁搞
過少少就係啲職員室
出面仲要間唔中有人行過

仲要呢個殘廁又乾淨又夠大

係女廁搞算唔算？隔離有人

唔是IFC咩

又一城

試過係又一城比人call 保安

咁污糟點扑？接受唔到

Agger

嗰種刺激感你識咩啊

後樓梯就有

口爆咪得

又臭又污漕點屌呀

就係因為覺得污糟所以中學時期後都冇再去過

第一次去仲有種成就解鎖既感覺

死開啦mk

中二個陣老母唔比帶女返屋企 又無錢去爆房 所以唯有去殘廁

中二 巴打識玩

中二

有冇人可以幫手報警

不安 報警撚召喚

警已報
條女幾歲自已同警察講
準備坐兩年啦你

可能係萬年留班個啲撚樣呢

不安

試過太急趕唔切去男廁 入左去痾屎

試過打開少少門做 好撚刺激
同埋佢含撚嗰時，含得好落力，連袋底都啜到勁大聲，佢仲要邊含邊撩閪，發撚晒情咁款，平時係屋企做都唔會自慰埋咁癲

不過殘廁就污糟d，淨係可以推車同抱起黎屌，腳都軟埋 完事去搭車嗰時大髀突然軟左下差d仆街

係男廁搞過，
依家啲商場殘廁用電動門，閂門要勁耐

有,之後仲有個細路想開門,好刺激

試過係hall common room廁所
因為翻到房roommate喺度又忍唔住所以出左去
但後尾驚俾人發現所以男朋友無射到我地就走左
翻房等roommate出去再繼續

好想試下

以期返馬會，半夜放break, 個厠格就好撚大好多格，柯柯下聽日隔離係咁發出d「吱吱」聲，應該係劣緊鳩，出面有人大叫，咪係厠所打飛機呀！
條阿叔出黎塊面紅撚到

第一次破處係大學殘廁

有
成日整濕d紙巾掉上天花板

好曳

死mk

試過好多次佢屋村啲後樓梯扑嘢

成日係殘廁玩佢啲殘障設施，諗起都覺得自己好曳

原來就係你班仆街 搞到我呢啲坐輪椅既冇得痾尿

有機會但自己接受唔到
寧願係街打野戰

有
條女同我飲完野一齊入殘廁
又打車輪又巢 最尾扮清高唔肯搞
仲問算唔算係我女朋友
點知一出門口成堆記者
仲錄低哂

飲咖啡

之前成日同男友去殘廁做
有兩次比人發現

中出左佢

殘廁其實又熱又污漕，都幾難硬
另外試過一次淨係飲奶囉，無耐班朋友嚟how 門

同你一9樣

咁你第二次破處係邊搞

自從殘廁gathering後有陰影,唔敢試

好撚臭個post

報驚

未
反而後樓梯，商場暗位就有
果啲一定中出
不過好緊張好快射 俾條女話

上網約左個女仔，話買要蛋比佢玩
約佢話去殘廁放粒震蛋入佢道
一路搭車返去一路震

出到黎就去左商場殘廁
問佢扑唔扑，之後就扑完再照原定計劃

一樣

不過我係育嬰室 一出黎成家人連bb車

試過男廁無試過殘廁

試過女廁無試過殘廁

點解咁多正評既

日本殘廁又大又乾淨
大過我間房又有全身鏡又光猛
仲有得噴水洗屁股
好撚正

學校殘廁，不過含冇插